（狂賀）外國開始正視武漢肺炎根源地

美國主持同時用上「武漢冠狀病毒」或「中國冠狀病毒」字眼。

外國網上已開始發售「病毒是中國的」T-Shirt

屌啲t shirt 好撚正，最衰運費貴
第一件似係俾果度啲亞裔人士著

依種tee幾個星期前amazon已經有賣

啲字要大隻啲 同放返前面 唔想俾人誤會係支那人

真係會有白痴覺得李小龍唔係chinese